其實罷課嘅學生先係畀人欺壓個一方

今日有眼你睇
捉晒班罷課學生問話又報警又恐嚇又記過
班老師為咗份糧打壓清算罷課學生
如果你唔係藍絲嘅話更加屌晒你地老母
連保住班學生都做唔到學咩人做老師
由其是教通識𠴱班簡直係無能
除左上堂照書讀有咩幫到學生
書自己識讀咁仲使鬼要你咩

講撚咗
學校係好撚黑暗
冇人信得過！
唔好俾人知你底牌
有d嘢默默做反而更有效

黨鐵職員
今日你包庇唔交CCTV
他日你自己必定遭殃
—————————————————
譴責黨鐵 黑箱作業
放警入閘 狂毆乘客

其實記過有咩大不了
唔好踢出校就ok la
大學收生都唔會睇你操行

其實一直以嚟都係咁黑，不過學生入世未深唔識反抗啫

it's been like this, many students are too young and they are unsure of their rights, so they don't know the teachers are abusing their power.

連登之前有人幫班教畜洗底
同埋連登ff咗好耐班狗仔狗女會點

咁實有好老師嘅，好似612第一個爆眼嘅通識老師嗰啲囉 但香港嘅教師好多都係未離開過學校嘅人，畢咗業就做老師，佢地根本就無見識，以為自己由學生升級咗做老師，以為自己係軍官管緊下級嘅人 成日蝦啲學生唔識反抗，唔識法律，靠威靠嚇

of coz there are good teachers, like the first victim on 612 whose eye was hit by bullet. but the majority of the teachers in Hong Kong never have left the campus. they graduate from the University and join the school as teachers right away, their horizon is very limited. some of them may think that they've got promoted from students to teachers as if they become a high rank officer in an army. that's why they abuse their power and bully the students so often.